好撚樣衰但大波定好靚女但微波

千古難題

大波
微波

好撚樣衰就唔好啦

大波，蒙頭入閘

屌微波揸大波

普通樣大波就話千古難題...好撚樣衰wor...

成熟男士揀大波
青頭揀靚女

我相信好多人條女都係又樣衰又無波

普通樣都仲得
好撚樣衰一定不了

大波做sp
微波結婚

有人想要都冇

好撚樣衰已經係不可食用級數

靚>>>>>>>>>>all
不是難題，是真理

波 50%
樣 30%
腿 20%

有得屌就得

好撚樣衰+冇波

有無例子圖？

口技了得又窄就話之個樣同隻奶啦

咁如果好撚樣衰
但有pink lin同理想波size同波型
甚至pink gap

雖然現實唔會有
但都可以考慮下

唔得balance, 好易揀

成熟穩重既男人
feel: 90%
樣+波+腳: 10%

呢個年代整容有幾難
望下泰國

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血
有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用
用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你
有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好
我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

認真講
如果140幾+唔肥+小波+pink lin&閪+童顏會好襟屌

欣直 vs iPad Heidi

點解我一睇個題目就諗起大波驊